[1系朋友仔] 2014 BMW 118iA sport

有朋友放一架2014年118iA sport

本身自己揸開屋企7人車 都想轉玩下細車仔
上網check價好似100k左右
啲review都唔錯咁
又講到末代後驅 有路感 乜乜乜有讚冇彈咁濟 (雖然我對呢啲冇乜要求)
後座窄都冇所謂嘅 朋友唔多
係1598cc牌費有啲唔抵

想問下2014年1系有冇咩通病? 多唔多野執?
100k左右入手抵唔抵玩？

每季壞一次sensor咁囉

市價10萬你未講價
正常8萬幾九萬， 14年

買2016年後120i，118i副n13大把野執除非岩岩整曬車係好不過engine唔得

我有部2012放60k ，有冇興趣

唔該哂Ching
啱啱google N13先睇到原來都幾煩
又裂喉又剩
就算買都一定要搵熟嘅車房check清楚先

不了 部車係fd放 加上相熟車房推介先考慮下
不過都多謝你嘅offer

冇人揸1仔?

120 b48? 係咪好好多

天同地 不過當然機器既野都會壞啦

除非你鍾意sport個樣 唔係既話買msport會價值高啲14年sport應該7至8萬上下都有
btw有個frd放緊架白色 岩岩整好曬既n13 可以睇下有無興趣

整左D咩? 漏油?
整要幾錢

Lm 呢排都睇緊二手1系

全車水路同漏油 基本上rebuild左咁制佢自己一手一腳整 如果你出去比人成架搞預執2至3萬應該夠你揸返4至5年

玩係好玩既 無小朋友就適合啲我都揸左2代

渣過2年都好掛住
遲D 呢部賣左要買返部新少少

我下年想放

叫做慳油
不過你真係當雙門車用 根本車唔到五個人

有興趣喎！pm please

留個tg比小弟傾傾？

tg: kk5623

你2nd car 當玩具，冇所謂既
代步就唔好喇，rwd底盤後座超窄，根本坐唔到人